有無人同我一樣好掛住幽默大師

好掛住佢啲狗飯

食落喉嚨好舒服

收皮啦 人地都冇嚟過連登
唔好係到痴身痴世

唉，無佢啲食譜，唔知煮咩好

好掛住d腸仔

有facebook